想租個地方靜靜地溫書，請問有咩好推介？

隔離屋有兩條死老嘢開托兒所，死隻死賤種唔停口嘈撚到仆街，跳到我間屋地震，仆個冚家臭家產
想搵個地方靜靜地溫書，各位巴絲有咩好推介？

見你咁口臭 唔答

凱旋門

墳場

酒店

大酒店

藍店cafe

齋坐唔幫襯

我落公園溫

機場/高鐵站/機場快線大堂/紅磡車站大堂/food court。堅持係屋企的話，試下改變你的生理時鐘，放學晚餐後訓，凌晨12-5開工，少左好多麻煩。

@過來人

真心

城大lib 入四庫

環境保證集中 餓就去AC1/2/ 又一城補給

但係而家應該入唔到去

四庫即係地底?
同校但都唔知咩嚟

lib地庫嗰層 最入面 係有字畫 中國文學 轉入去到尾 有一個Area 有枱枱櫈櫈
因為有收藏品 古書 通風同濕度控制得好
地方話大唔大 話細唔細 又夠靜

我當年 發現唔係太多人會去嗰度
但係要閉關就一流

屋企冇房，如果我成日開夜車會影響屋企人

同埋依家最抵死就係要喺屋企考試，溫書就話可以自己就時間，雖然我頭先頭唔想成日開夜車影響到屋企人啫，但exam/test呢啲冇得改時間，唔知點算好

嗰到好似變咗啦
個格局好似政府公共自修室咁
仲好凍

我入得到去呀，如果我肯畀alumni lib卡個幾百蚊，溫書就可以，但你知依家連考試測驗都要網上搞，呢啲冇得就時間，有啲科仲要set鏡頭全方位影晒，拉巴做得到嗎？study carrel alumni冇得預先book，要當日親身去至知

唔該城大加多啲單人坐位啦

好多人去啦而家都
Exam period 一位難求
不過好靜就真嘅

住宅俾開托兒所咩？

再在食肆少左好多人堂食，唔知得唔得，再唔係去科學園，又靜又舒服，好多時我都去果度。但女仔太夜出街危險，總有個廚房，入去坐下。BTW, 聽聞機場部分食肆6點後仍開，加油。

佢玩湊孫，湊兩隻馬騮，細嘅唔停口不斷大嗌，跳地我屋企地震，老嘅亦乘機發癲大嗌，痴孖筋

隔離營

隔離營，伍晃榮
伍晃榮，隔離營
幾押韻呀哈哈哈

有啲二十幾蚊一個鐘嘅溫習房

你上網search下

利申 未用過

但我見到幾十蚊嘅都唔係獨立房嚟，我想要獨立房

近學校...

我都好怕嘈，直情想耳仔有個開關制，試過買千几蚊隔聲耳筒都唔掂。現在用緊個方法唔知你幫唔幫到你: 如果我真係要日頭時間喺屋企做嘢，我會開個藍牙耳筒上youtube 播啲落雨聲，咁個人就容易啲集中，enjoy。

返我城好過啦

尋晚我都返咗去上堂

幾正，交通同食野都方便

晚餐後訓
消化不良喎清

HKU lib
前題你要識hku人先

與其入港大 叫樓豬含柒換寧靜好過啦

你唔係讀中大架咩？

我以前讀書個陣都當係行街咁行，唔會喺學校/圖書館溫書
因為以前屋企好好，好適合溫書，後期就係因為畀住隔離班冚家產破壞晒，自己嘈住人先仲不斷滋擾我屋企

轉咗會

有join u 證咪得

樓主ig search: 1dotspace
希望幫到你

master

我見到佢有租畀人打麻雀，但我租嚟想進行埋online exam，擔心會嘈

你預比幾錢同租幾耐先

勁，但⋯⋯點解會揀臭城讀master？

課程、錢、地點

同埋本身覺得城大有潛力

我直接申請返學校考

本身都反對Online exam

見到觀塘有啲樓上自修室 好似幾十蚊可以坐成日又有野食同野飲
利申：未去過 唔知實際環境係點

lm

畢左業得咩？

港島嘅話
Aspire Upper Room

依家無學生證係咪無得食canteen？

校友證？

要每年課100蚊先有張校友證

唔介意課

都好唔健康下

呢個idea又幾新奇

選擇黎，成功往往用健康家庭換返黎。屋企人無可能個個就我唔開電視傾電話講野，佢地返工返學都辛苦，唯有自己付出多一點。

几

而家food court 六點後就閂

問過機場，6點後仍有開，加油。

機場入得啦咩

買個3m 耳塞咪得。多9魚

几你老母咩支那仔

樓主讀緊咩

你窮先要用健康家庭換姐

大學拉吧冇地方咩

Sor啱啱追完post
Poly lib應該ok 有啲單人位

Ac1唔sure
Ac2/3 應該有得食

嚟我家

大學拉把

包玉奸圖書館依家啲自修室都唔畀人用

如果真係好逼切，可以考慮租嗰d獨立工作室，睇環境同地區，我喺大西北租就3k一個月，個業主如果好人可能會俾你短租。再唔係有d co working space都有獨立房出租，你可以揾揾。

你係經地產收租定點？之前睇東張西望（屋企人開），見到有人租呢啲租一年之後唔想再租好似畀人沒收訂金定唔知點，總之都係金錢上嘅損失，因為啲魔鬼條款